其實真係要多謝建制派班豬西

今日睇咗陣立法會live
班建制傻閪一邊不斷支持警察
另一邊批評啲清潔工人，路政署唔幫手
不斷地分化
將班狗推上神枱
話班狗面對幾多危險 幾危害生命
幾攰 幾辛苦 幾乜幾柒
但又叫其他人出去幫手清路障
我諗啲清潔工同其他公務員幾藍
聽完都會覺得唔舒服啦
好似警曱條命尊貴啲咁
其實真係要多謝佢地每日分化
真心可以整多啲呢類文宣
借力打力 推佢一把

民安隊

公務員幾藍都好, 俾野佢地做即係觸碰佢地既底線

所以我都幾支持 搞消防or公務員集會

懲教署：本來唔關我事 又要我搞尻我

外判清潔工已經低人工又壓榨得勁 咁都比條弱智屌埋

班建制豬西就好似對家嘅連登5毛分化撚咁

梁志祥叫班食環同高官出去幫手執磚
係咪想害撚死佢地

可惜呢班人唔會睇垃圾會

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

所以要整文宣 長輩圖po係其他地方

要求建制派議員以身作則 清理路面 否則清潔工人發起罷工

想睇一次宗宗著到董太咁去前線執磚

傻閪有得被罷工成班公僕仲唔撚同你再鳩hea多d咩

但冇腦嘅人多
所以對手仍然有支持

支那化腦部之後就係咁

on9 公務員做唔做都有得升有得加人工 你俾野我做我同你博命

我所識既民安隊扮中立，但都係暗藍應該

D藍既成日都以為自己係中立派
有D知自己係藍但又唔敢認
成日話自己係沉默大多數

中立擋藍就無死

張超雄同白頭佬講野真係好廢

又分化

學歷低，智商低！！